

   
  
  
  
  
  
  Veterná smršť asi nestačila, čerstvých výrubov zdravých (!) stromov je dosť 
   
  
  
  
 Opustené lyžiarske stredisko čaká na ďalšiu zimnú sezónu, na letnú nie je stavané... 
   
  
 Dve z chátrajúcich budov, dielo skazy dokonala veterná smršť v roku 2004 
   
   
 Dlhé roky opustený hotel MS-70 sa smršti vyhol, nezáujmu majiteľov však nie 
   
  
  
 Krásne snežienky v centre Smokovca 
   
  
 Nie, to nie je bratislavská novostavba, stále sme v Novom Smokovci 
   
  
  
 Ďalšie smokovecké staveniská a devastované okolie... 
   
  
 Zaujímavý pohľad na architektonický skvost z roku 1925 projektovaný M. M. Harmincom "Penzák" - Odborný liečebný ústav respiračných chorôb. Dnes hotel Royal. Dlhší čas je jeho priľahlá časť v čiastočnej rekonštrukcii. 
   
  
 Parkovisko, ktoré budú motoristi dosť ťažko hľadať 
   
  
 "Vkusné" garáže domácich obyvateľov 
   
  
 Jeden z pohľadov, ktorý sa naskytne, ak pôjdete mimo hlavných chodníkov. Miestečko pre pahrebu. 
   
  
 Železničná zastávka Nový Smokovec 
   
  
 Pohľad na liečebný dom Palace z roku 1933, vpravo od neho žiaľ nevidno vzácny avšak chátrajúci liečebný dom Europa 
   
  
 Žaba, ktorú sme našli a vyniesli z evanjelického kostola do trávy 
   
  
 "Skromná" fara, odhadom väčšia a honosnejšia, ako v pozadí stojaci rímsko-katolícky kostol 
   
  
  
 Dom smútku a pohľad z cintorína na Nový Smokovec 

